有冇絲打係比條仔激嬲左 唔知點原諒佢 一齊傾下

比男朋友激嬲左 佢已經第二次冇做到佢講過話會做既野
想原諒佢 但唔知點信佢 覺得佢會有第三次
有冇絲打試過？係點信返對方？

我會即刻分手囉 痴線㗎呢啲男人！

溝通在乎坦誠，絲打唔好收埋喺心入面靜靜雞嬲， 應該已 平靜 嘅語氣 同佢解釋點解你唔滿意佢嘅表現。 之後再打番場重歸舊好友誼波， 咁就得㗎喇

一切感情問題我一律建議坐低慢慢傾吓

簡稱 感建傾

認真問 點樣先可以再信一個人 之前已經信左佢一次 點知又係冇做到所講既野
我自己唔想分手 但感情最基本係信任

唔好一黎就分手啦
想同佢傾下 但唔知點信佢講既野

你覺得而家同佢冇咗互信？
如果仲鍾意嘅話 直接同佢傾吓點樣先可以建立返呢種信任

講返佢實際答應咗你做啲咩先啦？

分手啦 跟我走

帶我走 到遙遠的以後

帶走我 一個人自轉的寂寞

带走我 一个人自轉的寂寞

個人經驗,你地之間既問題只會不斷重覆發生

事有輕重緩急
如果你冇考慮到其他可能性 搵出個核心原因 直接跳到結論既話
咁既處事手法實在唔夠成熟
你至少都講下係咩事

我就係其一例子，上個禮拜分開了，佢話我唔信任佢，同埋都係已經唔止一次了，佢同你一樣話唔知點再信我，我已經盡我所能去tum佢了，佢都係唔理我

應成左會講任何野 做任何野之前會諗下我既感受先
但佢今次已經係第二次 冇諗我感受就用左啲好差既說話，脾氣，行為去對我 令我個下好唔開心

你係發生咩事令到冇信任

講左了

大佬，你肚入邊條蟲咩
大家獨立個體，撚知你對啲說話有咩反應
你有無檢討過你係咪反應過激呀柒頭？

岩岩講左了
其實好想原諒佢 但佢第二次係咁 搞到佢氹我 佢講既野都好冇信用

唔好原諒 分手啦

成日質疑其實我完全無懷疑佢出軌個啲，只不過成日屎忽痕口多問幾句，同佢一齊咁耐都無check過佢電話的，可能我on9性格，不過一路有改梗，佢話我之後點改都係擺係心入面，我點諗無人知但係我已經承諾一定會改好，因為佢提出分開，已經個幾禮拜無聯絡了，一齊兩年無停過傾計，每日都text，好唔捨得，原諒佢啦，佢真係會改㗎啦

講哂粗口 發哂脾氣都係我反應過激咩 同埋佢自己講完都知自己個行為係有問題 唔係淨係我覺得

你覺得要點樣重建信任

講晒粗口都有前因呀嘛？不如你又分享下？
乜柒都唔講咁同黑警話要拒絕暴力有咩分別

咁人哋都知自己過分啦
究竟嬲乜鳩
係咪真係咁脆弱咁小氣
氹完咪算囉

其實係我自己諗通咗，佢之前做咩都會分享俾我知，我都係會咁做，其實咁樣做已經好足夠，只不過係我個人成日無乜安全感先會質疑佢，搞到佢好唔開心同覺得我煩掛，所以我其實都知自己錯咩，原諒你男朋友啦，佢意識到佢自己衰咩真係會改同更加珍惜段感情㗎啦，唔好錯過一個好男仔呀

佢係度睇緊電腦 問下佢一陣出街想食咩 佢叫我唔好撚煩
佢原意唔係想用粗口話我 係佢個人有時就會無啦啦態度好差 如果你突然中斷佢做一啲野
我已經同佢講過一次 唔好再係咁 講野做野之前諗下對方感受 將心比己

咁你都知啦，又走去突然中斷佢？
你又有無道過歉呀？

我老公都成日冇守承諾
經歷得多就會慣

佢係有氹我 又係講下次會小心啲呢啲野
我覺得佢下次都會係咁 佢比唔到信心我
其實而家都唔係嬲 係唔知點信佢講既野

我都想原諒佢
但一時間又唔知點信佢 因為已經第二次

其實唔係大問題啦，大家鍾意大家其實呢啲少缺點可以互相磨合一下，有時你都會有脾氣㗎嘛，可以同佢坐低正視傾一下，面對面傾佢如果佢唔肯聽都見唔到佢有幾重視呢段關係

佢上緊Google 問佢一聲一陣食咩
咁我都有錯？
咁唔通我唔可以問佢野 咁佢分分秒秒都有野做緊架啦 可能諗下返工啲野 諗下打機啲野
我又唔係佢做緊野 打緊機 睇緊波個時阻住佢

有咩信唔信
你同我都知呢啲敷衍說話嚟
你咁脆弱咪分手搵嗰溫柔到你囉
一係你就聽佢講咪撚煩佢
Ez

我真係答唔到你我女朋友就係咁同我分開，都唔係啲咩暴力出軌問題，其實你諗深一層係咪已經唔鍾意佢啦？因為除咗咁我都唔知係咩原因令佢唔再俾機會我，因為當失去咗就係會好好珍惜佢了，可惜無呢個機會了

咁你頭一兩次 見到佢講過既野唔做
唔會好失望 信唔到佢咩

你死都要拗係佢錯 咁你咪分手囉
On99

我鐘意佢
但諗起佢答應我既野做唔到 就好失望 就唔知點信佢講既野
可能你女朋友都係咁諗。

咁你覺得我有咩問題
我都想檢討下自己

事出就必有因架啦，佢屌得你唔好煩，你咪即係煩囉
有無大家一齊檢討下呀？
佢粗口佢係有問題，但唔代表你無問題囉
一係你就話佢有燥狂症，咁我就無嘢好講

所以咪叫你分手囉 對與錯 接受與不接受不嬲都係人夾人
有人會接受到佢咁燥底 有人接受唔到
我唔會話佢錯或你錯
不過睇完個post我都係建議你哋分手
當放過大家

無㗎喎 你條仔性格就係咁暴躁
就算你話過想佢改
咁都唔會今晚鬧完你 聽朝瞓醒覺變到勁有禮貌㗎嘛
始終呢啲都唔係一時半刻嘅事
依家需要嘅係時間去磨合吓

但係唯一嘅係，我哋以前每次鬧完交，都無好好咁正視呢個問題，好多時都係嘈完我道歉就算了，完全意識唔到有幾嚴重，因為係我角度係好少事，而佢可能覺得好大件事，最後佢話好攰所以唔俾機會我了，當呢一刻我就真係意識到原來對佢係好大問題，因為係我角度男女朋友有質疑嘅說話都係著緊對方，所以真係好後悔都唔知點對待下一次感情

好想將呢句送比條女睇

呃呃氹氹有鬼有咩

屌你咪有答案囉講乜你都覺得係佢錯，分手啦DLLM唔好阻撚住啲絲打搵食啦

姐係你既行為係基於你好愛佢 所以咁做
但佢就唔鐘意你呢個行為
所以搞到咁....
其實佢都知道你愛佢先會咁 佢點解理解唔到

咁你覺得要點重建信任
如果你做錯野 你女朋友唔信你唔會再做

屌柒佢啦
女人唔屌唔得
你縱佢只會令佢覺得自己啱唔知自己究竟幾撚on9

你夠唔撚理解你條仔啦，咁又點解呀？

如果佢係你就好了一切已經無得返轉頭，佢已經好開心咁po梗玩樂story ，可能一早已經想飛我

咩情況
我大膽估計對方無信任都唔只衰幾鑊
係改到一早就改咗啦係咪咁講
你自己信唔信你真係唔會再做先
性格呢啲好難改，算啦

其實真心愛一個人，真係會肯改，只不過真係無好好咁坐低傾過，同埋好多時鬧完交氹返就以為完咗件事，所以先導致以為小事就無理，當下次再發生可能佢已經頂唔順，所以溝通真係好緊要

其實我都一半信 因為佢都表現出好regret 好對唔住咁
係我自己好驚佢過一排又係咁 個問題又loop一次
又唔算係性格 我諗係佢啲習慣 講野慣左係咁講
不過我都知要啲時間比佢改 或者自己包容下佢
不過真係好驚又再發生 又嘈之後

你覺得真心愛一個人 應該比幾多次機會佢改
佢已經第二次 係咪都值得多次機會

點解會氹幾句就覺得個問題無咗，白痴仔

pin你呢個先 覺得你講得好岩
真心愛一個人 係真係會改 同埋真係要好好咁溝通

因為佢表面上無事同埋之後都開開心心一齊出街去玩，佢又無再攞呢啲嘢同我講，所以咪覺得無事，因為我份人好善忘，唔會為過咗去嘅嘢執著

其實無話改唔改嘅，如果唔係啲咩大問題，你真係愛佢其實會包容到佢，好似我女友脾氣唔係咁好，有時係幾難頂但係我無要求過佢改，因為我愛佢

女人話無事=有事
女人話有事=好撚柒大件事

就係佢都無話過無事同埋我真係唔知佢心諗咩，所以咪導致我呢個結果

你又唔係覺得hurt親嗰個咁緊係善忘啲嘅

原諒佢啦

唔好將呢啲人渣放返出黎最好

我諗我都會比第二次機會佢 我都覺得習慣呢啲唔係一兩次就改到 都要比下機會佢
但可能真係要啲時間去建立返信任 始終佢明明答應過我
但如果再有第3 4次 我諗就真係頂唔順
估唔到要信一個人都咁難

佢一直都死忍？

我完全認同你所以佢同我分開係我自己攞嚟，無得怪佢，但係都好想挽回佢，可惜佢已經唔理我了

點樣唔理你法？ 打電話 去樓下都冇用？

原諒佢啦，佢都氹咗你一個月了

唔係呀，係每次鬧完交我氹返佢道埋歉，以為件事咁就完，但係我下次都係咁做，而佢又再原諒我，但係我無意識到佢原來係咁唔鍾意，到我意識到係咁嚴重嘅時候佢已經話唔信我了第一次鬧交話分手，點知真係分咗，一齊兩年了好唔捨得佢

鬧交當日我已經去佢公司樓下等佢，諗住當面傾清楚，然後佢話我chur..同埋要時間冷靜吓，咁我咪走咗，之後打俾佢又唔聽，最後我整咗兩段片，一段係我哋嘅回憶片，一段係我嘅道歉片，佢藍tick咗我，琴日我再send 咗段文俾佢，都係藍tick咗我，所以可能無得救㗎啦我要做嘅都做晒了，真係唔知可以點

好明白你
冷暴力真係好可怕
有咩唔開心係度講哂出黎啦
但兩年感情 我諗佢唔會咁快就放底你既

我男朋友都試過傾傾下電話話我好撚煩 佢個語氣唔係真係好惡嘅 不過當下我聽到都覺得好嬲 佢都即刻sense到知錯 原本見佢咁都諗住算啦

但後尾諗諗下就真係吞唔到啖氣 我嘅做法就係好小學雞咁msg鬧番佢 比佢知道我真係嬲 真係唔好受 佢都不斷強調自己真係唔係真係唔係有心咁講嘅 我諗佢都係平時同自己班fd都係咁溝通所以有時會慣咗口啦 所以佢再氹幾句我就無事啦

佢平時點對你你自己知道嘅 我就覺得嬲係要嬲嘅 但呢件事都唔算係好錯 佢知錯就原諒佢啦 如果硬係要諗唔開 覺得佢唔可以原諒只係會迫到大家更加唔開心

諗下因為佢講粗口而分手傷d 定係你吞咗啖氣原諒佢傷d
你就會識揀啦

真係好唔開心頭兩日喊咗幾次，都無用了佢話唔再需要我了，唔再俾機會我唔知係咪應該放棄

啱呀，男仔講粗口好閒啫，唔係咩大問題

你都講得岩
佢平時其實對我都幾好 係呢啲懷習慣 搞到我好嬲 唔明自己點解好聲好氣問 但佢咁既語氣答我。
其實我都唔想分手收場 但只係唔知點比信心自己信佢
我都知自己諗唔開 會搞到兩個都係度拉扯 會唔開心。
我都要試下自己都放底呢件事 比下時間同機會佢改既....

但如果你男朋友 答應你既野做唔到 仲要唔只一次 你已經好失望
你會點去信返佢 姐係你心態係點

佢可以咁快放底兩年感情咩

唔係對住女朋友講呀嘛 我仲要好聲好氣咁問佢。

你宜家係呢個比佢激嬲咗嘅漩渦入面當然會覺得好大件事 覺得佢唔愛你先會講粗口鬧你 但我諗佢見到件事搞成咁其實自己都好後悔...真係寧願自己無講過

但當你原諒咗佢 大家好似之前咁sweet返就會覺得真係無咩好嬲啦 好快會唔記得發生過咁嘅事添

都係既 有時都係小事化大左
可能我個下覺得好委屈 所以自己走唔出啲負面情緒

呢個我真係唔知如果佢仲愛我，就唔會唔再俾機會我啦

咁其實唔至於嚴重到分手嘅，佢呢一刻會好後悔好想返轉頭，佢會好唔開心㗎，原諒佢啦

如果係其他嚴重啲嘅事我真係會覺得好心淡 要自己咁諗下件事嘅嚴重性再同佢講下 但重點係件事係咪嚴重到要分手
你宜家諗埋一邊當然會覺得佢唔講口恥真係罪無可恕
但諗下其實件事只不過係佢唔小心講咗句粗口 如果真係選擇咗原諒 我就會真係信多佢一次 唔好擺係心入面 唔好有自己”佢錯過一次，自己應該要嬲死佢”呢個心態

唔洗內疚 我果陣都有 所以我選擇咗鬧番佢
或者有人會覺得咁樣處理好錯 好港女
但佢明白我因為嬲先咁做 佢亦都覺得no big deal
我自己又抒發咗 之後就大家都無事啦

咁如果你男朋友嬲到口不擇言喺條街度話打柒你？每一次嘈大交之後都會傾好點改，但我地冇次做到，一嘈起上黎講野愈來愈過份，今次我已經控制好冇爆粗冇話分手又盛，佢就爆左粗先仲話打柒我，我唔知仲再咩理由繼續一齊落去，再和好只會繼續俾同樣既事發生，重點呢3個字真係好hurt 我，我自細係家暴環境大，佢明明知我底線，都可以咁講野……由開頭嘈交唔會爆粗到爆粗，再到block我，打柒我都講埋出黎，下次係咪要打我？

事後打左幾十個電話我都冇聽，再一口氣block曬所有野，自問佢真係對好好所有野有求必應，但我今次係連自己都唔想行落去……

其實點講呢
我在意既唔係個一句粗口
而係佢冇信用 冇理我感受
仲要係第二次
所以我先咁失望
我一邊唔想分手 但一邊心理上唔知點信佢 覺得佢個人好冇信用
不過我都知其實原諒左 大家會慢慢好返 只係而家有信任呢個心理關口過唔到。

如果講到要打你 咁真係唔值得去原諒 暴力係最差

其實我同你一樣
佢都講過2次 好撚煩
可能係因為愛佢 又覺得係好小事
所以自己果陣無諗咁多點樣信番佢嘅問題

絲打不如都唔好諗咁多 真係比次機會佢
佢真係衝口而出 唔係有計劃咁要打破自己嘅承諾
佢真係無心嘅 咁諗應該會易接受好多

有同感 啱啱分咗手
拍咗4年拖，男朋友係好中意玩好中意同朋友玩嘅人，成日都會同朋友開party(有男有女)，同佢講過好多次，佢每次都話去埋呢次唔去，最後都係無限去

其實仲有好多唔同嘅問題，好多都拗過好多次，每次嘈完都有認真傾，但結果過一排又故態復萌...

其實分完仲好掛住佢，因為除左呢啲問題，同佢相處好開心

好想說服自己佢係嬲先咁講唔係真係想做，但我做唔到，其實同你個case 一樣，一齊3年近幾次隔個星期就大嘈，都係溝通問題，大家有責任因為我知我一唔鐘意佢點點點做就會用想發脾氣既語氣，佢就即刻會話我唔好煩又亂發脾氣，總之邊個講邊個錯，跟住我地就嘈到失控。就係因為大家永遠火星撞地球，我愈覺得唔夾愈灰心，因為同樣既野講過好多次佢都唔改，eg.我講完野成日都冇反應，好似對住公仔講野，一話佢就話諗緊野，到逼到我爆出黎又話我發脾氣，我已經信唔到大家可以好好處理之間既問題，冇曬信心

唉，臨block 前仲要sd 條link 講關於好好溝通，好似我錯曬就算佢咁講野都係我激佢唔係佢錯

等下啦，佢未ready就要佢同番你一齊，佢一定選擇再拉開啲距離，到佢覺得ok了可能就會開番道門畀你

習慣既野真係唔係話改就改到，同埋唔係信任問題，而係佢有無能力去改變自己的習性，你要預左有第3-5-7-10次，如果要一次又一次掙扎原唔原諒會好辛苦，所以諗下係他改善到之前，你可以點應付他呢個缺點會實際啲

好啦好掛住佢....話唔定佢真係諗清楚，無得返轉頭

唔洗問喇，一睇就知樓主係個閪女人，扭扭擰擰又要人氹先講，佢上個post去到完個個都屌佢乜都唔講清楚

我同你做嘅嘢都差唔多 好想挽回 但唔知佢仲肯唔肯信多我一次 但佢好似好決絕

就咁睇 呢個係佢性格 習慣黎
江山易改 本性難移
你一係就決定做觀音大士 用大量愛 無限心血同大量時間去感化佢(過程係好撚好撚辛苦 你唔會知自己幾時成功)
上面果個選項接受唔到唔緊要 請分手
唔好浪費自己青春

我同佢斷聯咗個幾禮拜了好似真係放低咗我，我都知我唔啱㗎啦，但係有啲嘢返唔到轉頭，要學識呢個道理，只能怪當初無好好咁聽佢講嘅嘢，當真係失去咗就會明白佢對你嘅重要性同埋真係會重新反省改過自己有乜唔啱

真係咁易放咩 經歷左咁多嘢 而家先知道所有野都唔係必然 儘管一句早晨 只係想佢可以信多一次

唉我同佢每日每晚都會講早晨同晚安，一個禮拜無聯絡了，真係好掛住佢，我唔知佢放唔放得低，但係點解唔俾多次機會我，我真係會改。真係好多野唔係必然，我同佢分開嘅上一個禮拜大家仲開開心心咁一齊食飯，點知一個禮拜後就變成咁

大家個case都好似 真係唔知仲有冇機會 如果可以嘅話一定比以前更珍惜

會呀 但嘈完交佢都係咁
咁有咩辦法 一係分手 一係就自己睇開啲
佢唔係出軌就得 其他野我咪當佢冇記性 包容下

我想問男朋友咩都好 就係份人太on9成日搞到唔開心 可以點救 係咪真係無藥醫

係呀，一定會！巴打有無做啲咩挽留佢

佢肯氹你已經對你還好仲愛你啦 好過有d唔愛你唔緊你既人氹都唔會氹 理得你死

G chi

其實我可能仲衰過你 我都係整咗段回憶片 寫咗兩封信 不過全部我部hold住左 因為佢話我好似不斷迫佢move on 所以我就想等到11月尾12月左右 但我真係唔知佢呢段時間有冇中意其他人 我而家見到佢表面好似冇事咁 但我覺得佢係收埋個心度

我覺得唔好太chur佢，但係點解hold住唔俾佢，你整個啲嘢入面只要係表明想留住佢同埋認錯就唔驚佢諗歪啦，我覺得機會係要好好把握，錯過咗就無㗎啦，始終你都唔知佢點諗，我已經將我所想所講嘅都話晒俾佢知啦但係佢都係唔理我，可能真係唔再俾機會我了

On9既意思係點先 咁你有冇見過佢認真少少嘅一面

其實留住佢呢樣野佢一直都知 係我將件事搞差咗好多 因為我做咗件事 喺佢底線嚟講可能已經有7，80 甚至90 。到而家我都唔知應該要點做 我見佢同其他男仔傾計好開心咁 真係好心痛

可唔可以透露你做咗啲咩佢唔肯見我，我只可以用whatsapp send嘢俾佢，但係佢都係唔理我

有認真嘅時候 大部分時候都正正常常 但係on9嘅時候真係覺得無得救

俾佢屌咗未

我連whatsapp都冇 已block 我覺得我情況真係差過你 只可以話一開始承諾嘅嘢 有多少違背 但冇去到出軌 或者同女仔傾計 叫做隔離總係好啲咁

唔係好明咩叫做隔離好啲咁我寧願佢block咗我，我依家搵佢都係唔理我，好傷心

612就黎冇錢啦

有幾日成日睇佢個frd story 比佢知道 點知就唔講 但我冇諗過要出軌 但佢就認為我想出

咁呢啲有得搞嘅 最重要係你問你自己愛唔愛佢 佢又愛唔愛你 上面都有講 錯過咗就冇

其實都唔係啲咩大問題呀有時係男人角度係好似無嘢，但佢哋就可能覺得好大件事，真係唔知點算

咁冇得講嘅 唔能夠怪佢 因為佢上一次因為咁上下事所以分開咗 真係怪自己 當初唔識得去諗最壞嘅情況

我最怕係得我一個留喺原地 一個人仲傷心緊 而佢就已經開始另一個世界

唉，我無你咁嚴重，但佢已經唔再信我可以點做

我都係

我會試下原諒
始終自己都唔想咁就冇左大家
希望佢唔好唔理我啦 因為之前佢氹我個時 我又未知點信佢 所以hea左佢一排。

我都係其實同佢相處係好開心 所以都唔想分手
但佢又比唔到信心我。
要靠自己跨過心理關口。

我諗呢啲壞習慣都要比一定既時間同埋機會佢改
如果佢係愛我 我諗佢之後都會留意返掛
不過而家都係我自己問題
唔知點說服自己去信佢

你地宜家係點啊 仲冷靜緊定係有正常溝通

但係我而家已經冇嘢可以做 只係等時間過 先再比啲嘢佢

仲冷靜緊
可能過多個星期先搵佢
佢呢排忙

唔好等啦 相信佢見到你搵番佢
已經有返好大動力做野

其實我都想問下 拖得耐會唔會真係變淡

性格野無得一晚就改到
試下包容多啲 佢下次再做嘅話唔好嬲住
提醒佢應承左你乜野
同佢講你中斷左佢令佢唔耐煩嘅話唔好意思
大家傾個solution出黎解決呢樣野
拍拖有唔夾嘅地方無得淨係對方改
係大家一條心一齊搞掂佢

係應承左你唔會做之後做左兩次 定
第一次應承左會改 但做左第二次

應該要講啲咩先比到信心佢可以行落去

其實我都唔知
如果真係有愛過 我諗冇咁易淡掛 如果冇第三者

岩既
我諗都要不斷提佢去留意返 都冇期望佢一時三刻改到
只係我而家要跨過自己心理關口先 要令自己信返佢

係第一次應承左會改 但做左第二次

我自己都唔知點說服自己再信佢
希望有其他絲打有啲經驗可以分享下
但都係要講sorry 講點樣可以避免再發生

咁我唔會嬲好耐
始終改都要時間

但咁樣令我覺得佢都唔重視佢答應左我既野
聽到佢講野氹我 都令我好冇信心

你調返轉諗 如果你做錯野 你應承左佢話唔會再做
但又做左 之後佢嬲到要分手 你會唔會覺得誇左啲？